身為香港人，唔想做二等公民又無力革命。

可以點？ 國際間有地方可以建國嗎

香港會由國際大都市 沉淪為中國小城市

革命係爭取由下而上既社會改變，而武力革命係一種手段，去爭取改變同國際間既話語權
而手段有好多種，最重要係代表到香港表達去支既決心